Импорт для квартирографии (bitrix module)
====================

Для подключения модуля через `composer` добавляем в `composer.json`:

```
{  
     "require": {  
         "kelnik/kelnik-estate-import": "^1.0"  
     },  
     "repositories": [  
         {  
             "type": "git",  
             "url":  "git@gitlab.kelnik.pro:estate/kelnik.module.import.git"  
         }  
     ]  
}  
 ```
 
Описание
===================

1. Поддерживаемые форматы импорта:
    * XML
        * Обработчик формата `lib/parser/parserxml.php`
        * Пример файла импорта `install/scripts/examples/xml`
        
    * JSON
        * Обработчик формата `lib/parser/parserjson.php`
        * Пример файла импорта `install/scripts/examples/json`
        
    * CSV
        * Обработчик формата `lib/parser/parsercsv.php`
        * Пример файла импорта `install/scripts/examples/csv`
        * Разделитель - `;`

2. Логирование импорта

    * Файлы с логами в директории `/upload/kelnik.estateimport/logs`
    * Количество хранимых файлов настраивается через настройки модуля 
    в панели администратора - `Настройки / Настройки продукта / Настройки модулей / Импорт данных для ЖК`
    
3. Блокировка от повторого запуска

    Для предотвращения одновременной работы нескольких скриптов импорта создается 
    файл блокировки `.import` в папке импорта `/upload/kelnik.estateimport/logs`.
    
    При запуске скрипта импорта производится проверка даты создания файла блокировки. 
    По-умолчанию, если время создания файл блокировки больше 6 часов, то файл удаляется. 
    Создается новый файл и скрипт продолжает импорт.
    
4. Запуск импорта
    
    После установки в корневой директории сайта создается скрипт `importEstate.php`. 
    По-умолчанию для импорта выбран формат `XML`.